# Solucour

FUNDACIÓN GCFAPRENDELIBRE PRUEBA TÉCNICA DESARROLLADOR WEB Junio 2021

Inicialización del proyecto: 
- En carpeta Angular:
 En terminal colocar los comandos: npm i, ng serve
- En carpeta NodeJs
En terminal colocar el comando: npm i, luego npm run dev